覺唔覺得鍾意張敬軒啲歌嘅人背後都有一個辛酸既故事

我沒有運氣放大自私的失意

你的吻像龍卷風吹過 怎可對抗這吸引

只知道比你更愛你這種愛沒分寸 太肉麻累人累物原應了斷

無愛可失 得不到相戀別說失戀

有冇人可以同我去狂瘋唱敬軒啲歌

瘋狂

今日了斷咗了 愛又有咩用 佢個心根本都唔係屬於我

為何為了未來易過便勤力到忘掉共你兜半晚風不需太多錢

好多首都中
春秋
不吐不快
追風箏的孩子

遊過花園那少年最近你好嗎..

沒有足夠眼淚無謂亂愛你

追風箏的孩子
風箏消失於歎息橋
開開心心影張愛的遺照 很多東西畢竟控制不了
失散於繁囂 都多得一個你當日跟我笑

你想唱咩歌

那夜誰將酒唱掉 因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我 動人像友情深了

矯情。

我沒有運氣放大自私的失意
更沒有道理在這日你得到真愛製造恨意

立什麼心腸 我對你極善良
如若你肯想想 我這樣受傷

遺留下摘星的少年 成為奴隸 雙手廢掉
尚有心跳 救不了

怎麼可 現在重複這句話只有我

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚

即使關係親密亦會分手

如海嘯衝擊我使我向下沉

怎麼每一個女人 都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫
看似心心相印 多謝緣份 轉眼愛別人

油畫繪一半
台詞寫不過半
完成將很美滿 半途卻放下沒有管
一世即將過半
才華竟早已入了棺
有天才 為何我們 卻是無後半

香港好多人都係咁

我要預備 受傷的勇氣..

香港其實好多有才能既人 只係香港人不斷否定香港人.. 所以好多人就算有才能都唔敢去發揮

呢個post冇人講故事

Ps i love u
遙吻

Agger

下次等我眼淚流盡又愛你

他心力透支

係囉 幾時先可以有下次抱得緊佢
下次下次下次下次..

你固執 或放任 不管是否試過合襯
常為了剎那的吸引 得不到應得的教訓
纏綿後便慶幸 為對方哭過了亦興奮
大家都替你氣憤 要珍惜你自尊心

悲劇人物

軒仔好多冷門歌都好正

手 預計分得差不多 剛好有我路過
沒拍拖 但我青春都不多 也不是傻
像這種前科 腦海已經不停播
別出手相助 無謂再添苦楚

以上兩句都係最近嘅感情事，聽返終於明係咩感受

想失也無可失 我也曾賺了溫暖

前塵和舊愛逐吋地遺漏

即使有話想講已經將識過的字用完

彼此相識於嘆息橋 開開心心影張愛的遺照

維持著熟悉表情陌生關係不要變

有冇人同我一樣好鍾意LIP嘅春秋同埋酷愛

從前或現在當我是誰

難道怪罪神沒有更偽善的祝福

散聚有時 緣分到一天恍如韓劇大結局 情非得已

我有我拼命後 最艱苦一仗打完才聚頭
吻我變了問候 舊傷口裂縫舊情人在繡
連眷顧都太落後 像惡疾痊癒時才來關心好了沒有

怎麼每一個女人都變天使化身
假裝關愛其實扮憐憫

明白一起不過是 明白不一起也是
無數次對不起

難道戀愛可以當作吸過半枝煙

佢個心 都唔屬於我

醜惡在於 赤子的胸懷
難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

here

嗰時睇live，軒叔去到尾場呢part都喊咗出嚟

珍惜的呼吸也許休止
活著已是最好的心意

朋友與你再說說笑笑已經不可以 細個個陣聽唔明 真係要經歷過先聽得明佢啲歌

明白一起不過是無數次對不起

春秋
我的天
塵埃落定

遙吻......

春秋

Exactly

經歷過..每次聽都會喊..明白佢點解唔會唱live

親 多麼的清楚我內心

就算回去 沒有止痛藥水

待我相信愛是承受便找你

如何勤勞便有甚麼出路 令你與我少了幾里慢步

未兌現約定 回憶地已清拆

同前度同居一年既舊居喺我地分手冇耐就清拆晒
果段時間不斷唱住呢句
心痛到覺得連個天都會我地分開
仲要抹殺呢段記憶

仍間歇聽見你舊名字
我好撚想聽live...一定喊到停唔到